突發：文化博物館大量旅遊巴犬隻

另外仲有大量喺偉華中心, 沙田公園內